必聽蕭生：三峽或成下一個黑天鵝？？長江下流4億人危在旦夕

我覺得9up多

講左好多次陷家產

即係冇事

超級fans 扮中立？

中非打

三峽冇事了

三峽唔會崩啦
可以擋萬年一次洪水,都未夠一萬年,唔怕,相信黨
亦都唔會有地震,一定無
唔會有10級地震係三峽
都唔會有11級淺層直下型地震係北京

佢話今年冇事

信政府 冇事

燒山識玩，講完一大輪話：相信今年都唔會冇事